呢張GIF圖是咪已經屌打哂線上所有女星?

是

米雞拉

一睇標題就知係印度佬🌞

拎男人同女人比較?

佢屌晒線上所有女星

唔是

是 同意

不了

只夠屌打牙鵝牙恥

樓主是gay的

有jer不了

非

想奶佢鎖骨

米色拉

拳打KPOP,腳踢JPOP

ok正

On9印度又係度開地圖炮引戰
樣係唔錯，但未到吸引人果種，你點post都一樣

想吊

米癲拉

米癲啦
佢自己都揮曬手否認啦

正
夠大碌

定仔有幾多碌？

Ok

Mina宇宙第一

好似有少少弱智

咁都推上熱門

拉

無可否認，定仔五官的確係幾標緻
唔排除"真屌"打

帽已綠

很可愛